近期目標

推動黃色經濟圈
同埋黃色工會

up

支持成立黃色工會

引入更多商舖加入

為罷工鋪路

成立真工會，避免白色恐怖

成立獨立經濟圈，令更多不同工作的手足有長期保障

推